放心，問左律師朋友，黎智英肯定冇事

條罪廢到爆，831 幾十萬天主教徒有去集會，唔通拉晒？

加上佢家底咁厚，打官司一定冇問題

而家陪審團全部都係手足，一定唔會比佢坐監

正苦冇事揾事嚟做，嚇我地唔到

知黎智英依啲咁有經驗一定無事
但你啲理據會唔會低b咗啲

都係濫捕濫告靠嚇 但香港人唔會驚 暴政必亡

宗教集會唔洗申請

蘋果仲唔快D 公開特首完整報告

如果官司大機會入唔到罪
即係港共要既唔係結果而係過程

事實係咁，黎智英肯定冇事

港共要攬抄

拉去罰坐48叫無事

仲未計入屋同office 鳩攪。